暫時香港確診武漢肺炎死亡率係100%

多謝港獨之母

Ching d 數要惡補下好媧
你諗下分母

0治療

你dse數學咩grade吖

樓主on9率100%

用已出院(火化)數字做分母呀嘛

泰國勁過香港

恐怖分母

笑撚死 沖出黎柒

得啦，叻啦，全世界都知樓豬冇帶腦開po啦

都未有醫好既case 樓主講得岩wo

樓主真名係咪叫王梓軒？

其實唔係無道理
仲瞓緊嘅未知結果
但1死0治癒 現時咪100%死囉

香港又做世界第一，雖然尋日畀菲律賓搶咗

一個真係死咗÷一個死=100%

樓豬弱智

死亡率=死亡/（死亡+康復）
100%正解

正解

痊愈率=0%

支持樓主

暫時

樓主啱